放 rugby 7星期五飛

$1000 兩張
Tg:@DogWest

Push

放飛死撚開啦

咁撚貴
想同條女去

不了
識人跟團體入

第一日唔值錢 睇得夜晚幾場 500一張

小弟係心急手多係viagogo 買多左兩張咋
計埋手績費成千三蚊架
聽日都會同女朋友去

年年都多謝你班叻仔, 接哂星期五d 飛

你想幾錢呀巴打
只求原價以上放
因為手續費同viagogo本身都賣400～500
以為信用卡過唔到數用第張買多set
點知

你自己on9 仲想原價以上放

我唔係炒架
係以為好快賣哂果陣張卡又話過唔到即刻係個網再排兩張
點知第一個交易佢又接受左

原價係指300喎
我入手價1200兩張
唔係想賺錢架

聽日唔洗錢入